[對策]反擊foodpanda同休班狗，超合作運動

其實班藍絲/扮差佬既人
咁鍾意做好市民
捉跳閘/禁低人
我地係咪都應該發起個超合作運動

首先針對嘅係黨鐵
第一見到食物熊貓之類既人唔專心
就大大聲聲屌佢地
叫佢地專心返工
或者拍低佢投訴
扮藍絲一流
要熊貓知道呢個職業係幾咁厭惡性

如果之後搞得好
可以試下黨鐵超合作運動2.0
舉報車門同月台幕門唔對齊
拉手制
話有危險
要對齊先好比車走/比人入

仲有入閘後及車箱內不准飲食
黃衫人有無好好指揮人群，拉車嘅照俾佢用電梯呀

其他可以做嘅
如果有人亂過馬路
就去撲低佢
如果有人隨地吐啖
就去捉住佢
另外潮聯紅van篤灰咁開心
如果有任何一架小巴超速
立即拍片報警
增加狗隻工作量之餘推廣全民休班狗
對育成神獸獅鳥大有幫助
既然咁多藍絲都話要奉公守法
咁我地好應該奉公守法到底
我地先小人後君子

最緊要做好文宣講明由邊一日開始發起
咁都仲中伏就一定係藍絲
諗得過嘅麻煩設計下文宣

其實熊貓唔太會捉人，唔使搞著佢哋

要搞就搞附例隊

推

利申：跳閘跳到認得啲熊貓同黃衫

推到熱門

捉啲廢老藍絲隨地吐痰就岩啦

針對對象可以改，只係一個方向，睇下有無得諗

合情合理合法

Push

冇人推⋯

依個有得諗

亂過馬路成果應該最大

好呀 加油

係連儂場隔離捉亂丟垃圾